黃世澤 山東號航空母艦取道台海去南海

黃世澤
山東號航空母艦取道台海去南海
黃世澤幾分鐘
#評論 20201220

martin oei
106K subscribers

#山東號 #台海 #南海
00:00 山東號航空母艦取道台海去南海
01:50 點解1945年後並無大規模衝突
04:10 習近平會唔會重覆日本嘅錯誤
10:18 習近平會唔會因應中國燃料、食物等情況向西方妥協？
14:10 毛澤東嘅戰略思維遠高於習近平
19:00 習近平有無了解中國航空母艦群僅夠防衛用途

#習近平 #加速主義 #航空母艦 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

美帝的 魚雷 交咗貨未

航母係冇防守用途